女仔想要既時候會點表達比男朋友知

絲打 你地想要sex既時候會點比男朋友知
巴打 你地女朋友想要又會點話比你地知

成日覺得男仔做主動好自然 調返轉就好難咁

冇女點答你

叫我熄燈

幫我

係咪只要自己本身夠正，男朋友就會成日都想要?

互含ok?

如果想男朋友狠狠地扑自己，應該點表達?

正正常常就日日都想要啦

試下抱下佢食下波餅

再渣佢兩下jj 硬曬，咪姐係想要

女對男做就得 男人咁試女人就俾條女打到仆街

LM

直接摸

我意思係只要自己本身夠正，男朋友正常應該成日都想要，唔需要做任何挑逗

直接含

主動含佢

騎上去打陣茄輪先

攬佢

自動行埋黎打茄輪/追撚含

所以話日日都想要

咁又點證明呢，挑逗佢十秒起機咪知

唔起既一係不舉，一係咪唔想要你

通常都係打茄輪
打打下就chow下面
然後推他落床
再解開褲頭
一野含落去
男朋友到咁上下就會反撲

講就講完啦
唔信就算

會直接話bb我想要

一到2個人獨處就會自動掂
都唔洗主動

叫佢幫我含